====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nulle nostalgie cependant car ce qui me fascine est surtout leur capacité à transformer . […] J ' aime les peupleraies , les vergers , les forêts plantées artificiellement .
Entity Name (Type) :: J (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
J (PER)
Total entitiy counts: 1

